\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}

\usepackage[a4paper,headheight=43pt,scale={0.8,0.8},hoffset=0.5cm]{geometry}

% Paquetes matemáticos básicos
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}

% Para modificar el formato de los enumerativos
\usepackage{enumerate}

% Tablas con colores
\usepackage{colortbl}

% Gráficos varios
\usepackage{float}
\usepackage{tikz}

\title{75.02 Algoritmos y Programación I \\ Guía de Ejercicios}
\date{\today}

% Para formatear la página a gusto
\usepackage{fancyhdr}
\newcolumntype{C}{>{\ttfamily}c}

% Syntax Highlight
\input{listing.tex}

\begin{document}

% Definir formato de la portada.. nada serio
\begin{titlepage}
{\Large \bfseries Facultad de Ingeniería - UBA}

\vfill

\begin{center}
	{\huge 75.02 / 95.11 \\ {\bfseries \Huge Algoritmos y Programación I}}

	\vspace{0.2cm}

	{\huge Guía de ejercicios}

	\vspace{1cm}

	\hrule

	\vspace{1cm}

	\includegraphics[width=0.8\textwidth]{front.eps}

	\vspace{1cm}

	\hrule

	\vspace{1cm}

	{\Large \bfseries Ing. Martín Cardozo}

	\vspace{0.5cm}

	{\Large \bfseries 2012}

	\vfill
\end{center}
\end{titlepage}
% Hasta acá la portada

\thispagestyle{empty}

\tableofcontents
\newpage

\pagestyle{fancy}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markboth{}{\thesection.\ \ #1}}
\fancyhead{} % clear all header fields
\fancyhead[R]{\rightmark}
\fancyhead[L]{Guía de ejercicios}
\fancyfoot{} % clear all footer fields
\fancyfoot[C]{\thepage}

\newcounter{enumi_saved} % Para continuar los enums dentro de una guía con distintas secciones
\input{guia01}
\newpage
\input{guia02}
\newpage
\input{guia03}
\newpage
\input{guia04}
\newpage
\input{guia05}
\newpage
\input{guia06}
\newpage
\input{guia07}
\newpage
\input{guia07b}
\newpage
\input{guia08}
\newpage
\input{guia09}
\newpage
\input{guia10}
\newpage
\input{guia11}
\newpage
\input{guia12}
\newpage
\input{guia13}
\newpage
\input{guia14}
\end{document}
